周梓樂死因庭再新發展 片段顯示黑影墮下1分鐘後有人步出停車場

根據最新披露的廣明苑閉路電視片段，在計算時差後，疑似周梓樂的黑影墮下時間為1時01分48秒。而在凌晨1時01分，停車場一樓閉路電視拍攝到一名身穿深色衣著的男子，1分鐘後，廣明苑閉路電視拍攝到著裝相類似的男子從停車場地面出口離開。今日林志強在庭上表示，相信兩個閉路電視拍攝到的是同一個人。

Source:

推

新發展

push

推上熱門

邊個收唔齊d cam

希望有真相

推上去

Pishhhhh

仲吹到𨋢無cctv

今次有冇改

推推推

改？咩改？

推呀比多啲人知

想問正常如果死因庭判係被殺，會唔會用番刑事去查過單案？

Push

慣左不推文，推番先

感謝幫推

黑警

另外
誰上咗4樓平台？

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

咁大聲都唔睇下發生咩事仲即走

似乎無人知係邊個，無出過來做證人。想隱藏身份

查左成年無人(黑警)提出有呢個經過嘅人。(冇心機查，定係想幫手隱藏身份）

有冇人再整合到地圖？
廣新閣cam對住邊一個停車場出入口，然後當晚附近是咪包圍緊

正常人又會唔會經呢個出口出

1個人技術性擊倒??

唔出奇，兇手訓練過的話

咁多新發展 姐係根本查果時hea查 隱藏真相啦

其他話死因無可疑果啲 唔理係咩啦 應該都咁hea查啦死黑警

屌

我諗除非有影到案發經過
否則死因庭唔可以話被殺

刑事就算數啦
你唔係覺得會律政司會去告丫嘛

緊急呼籲＋尋人：

“Safe?”

唉

即係有凶手
推
推到有真相

我諗最後多數都係不了了之
同陳彥霖一樣

pish

好可疑

希望有圖

口供?

睇咩人，受過訓練唔難

係

咁樣只會愈來愈可疑

推
撳錯不推文

根本升降機三個cctv冇鏡頭已經冇可能
肯定有可疑先比黑警拆走

又會咁岩以前睇唔到 依家就睇到

要更多證據

好似冇

有乜可能冇 cctv

以前試過判死因存疑之後
再拎返件案去查
過咗幾年都冇進展
變懸案

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

會唔會講緊呢個cam？

(4樓平台都有人)

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

國安

PUSH

求真相

臥底人士？

人？…定係畜牲？

hea查

武林高手。

佢老母啲狗真係垃撚圾
到今日先由個官開始查

推呀

其實3樓同1樓距離好遠（每層仲有分高低層）
呢個人基本上係唔關事架喎

人

一定係

好癲

兇手？

黑警唔做野
搞到死因庭先係第一次查咁

研訊照咁睇有排拖

推
搵出真相

推呀 吊

1分鐘行3層樓梯應該唔難？

4樓呢個關事喇 gwa

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

黑警唔做野 X
黑警唔公開 O

e架車有資料未!!!!

刺客 潛行者 拎到杯

未有

便衣？

0101:48墮樓
0049 死者最後TG msg

之前話墮樓前七分鐘冇車入過
E架白車係唔係最後一架入停車場?
而家影倒佢逆行時間係0055
我覺得幾點入車出車, 係月租時租, 車主身份同埋架車既現況都要知!!

同埋如果架車一早係停車場入面, 佢夜媽媽係度逆線調車?
雖然停車場逆行好常見, 但係逆行上第二層真係少

如果架車身有屎, 而家應該已經劏左

天網恢恢疏不漏

safe?

似伏擊多
如果咪唔會咁短時間兼無發出毆鬥聲就整暈到佢

個時如果黑警真係做野
應要係要搵e架車出黎
入面有梓樂dna or 衣物纖維就真相大白
冇野都可以還e架白車一個清白

而家隔左成年
一句冇可疑, 咩都唔洗check
同彥琳單case一樣, 背後隱藏左d咩真係路人皆見

拖咁撚耐明顯係保狗啦

仆街

兇手

有你地都唔會信嫁啦 除左黑警殺

湊下湊下就會湊到真相

無可能, 除非約左人係某個位等. 唔係邊個會知佢行去邊.

係呀係呀...咁有證據未
煩撚到呢
九成九九九判意外架啦

希望會有

完全hea查

愈隱瞞就愈可疑

屌班黑警，要個官查案咁

推，黑警殺人

pushpushpush

睇 #474 #475
架車本身泊2樓

#474 回覆

拎咗d嘢落去俾人
唔通約咗1am?

今時今日香港竟然仲可以查真相？唔好氹我wo

原來梓樂部電話，黑警仲未破解到

做咩連呢啲重要嘢都學蘋果啲衰嘢吱牙膏咁出

香港警察
殺人凶手

周庭再新發展

多行不義必自斃，禍必及全家！
惡行必有惡報，餘生惶惶不可終日！

睇到起雞皮

在天之靈要保佑搵出真相！！

死黑警

尋人呀